係咪鐘意貓既人都麻撚煩d？

雖然諗野係奇怪左少少既
都唔係好撚麻煩ja

你是唯一的貓我想過養